Fifa 19 Ultimate Team 討論區（106) TEKKZ勁撚到

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

107 SORRY

2-1呢球真係癲 高下立見

假朗70Balance撚狗

Tekkz撚狗

屌你老母ea 禁區外6碼 冇燈都入2球

下年我課你老母就有份

哇 點守

呢下勁撚到呀

佢發揮晒icon既能力出黎

勁到痴左線，底線扭出嚟嗰下

dani真係得呢招

黃燈都入

Dani人地tekkz用緊sm撚到佢暈 佢仲係屈緊健康射

呢下真心勁
我睇到嘩出聲

打到grand fl仲係一招就死得啦

呢場係8強? 打到去邊

定FINAL

Final

意甲最強前鋒除咗牙朗 係咪就係if文蘇
icardi immobile 啲細數值好似都鬥唔贏佢

final 啦

壓倒性

答完問題啲point 有乜用

撚狗咁撚，人哋去邊守你，rebound loose ball去邊完全喺佢掌握之中

如果goalmachine同Tekkz打應該好睇d

睇

應該係

If belotti 用完翻唔到轉頭

佢打法應該諗多左人地兩三步

隻尤西比奧佢真係用到神一樣

今晚會係咪會打埋final？

而家就係用緊呢隻
但用唔順手想轉番if文蘇/icardi/immobile
文素角球可以狂屈近柱

屌佢老臭閪啦on9 game
垃圾ea淨係係度逼害人 含撚啦
下下tackle完個波都落返人地腳
屌你老未個波好似自動導航咁撚實撲撚返俾佢執雞
場場都打icon 食屎啦課金狗

你都可以課金架

課金都有罪？

有icon=課金
Goodest logic

彈落icon度仲gur 啲，輸畀普金仲燥

認同 成隻game無技術可言
個波永遠都係彈落對面度
屌爆ea老母

淨係知佢個頭勁到仆街
玩燒味冇得輸

patch之後改左唔會搶完波條友繼續帶走
但係會搶完波彈走彈落人腳

PS4打左未

If salah定係sif mahrez比較好用，有無巴打兩隻都有用過

Ea又搞到一個癲撚左

打完

stand tackle好有70個吓先好嘢

模組又大 可以一野屌走個波

Ps4 champ = jokson
Xbox champ = f2tekkz

依家邊個話無技術可言
Tekkz 就係

比ea做撚到g3剩返6場 又真係贏晒6場上g1 真係劇本早已注定

課撚左差唔多3000先得隻un吹if包皮+if martial

香港人打WL特別燥
平時打DR都無野
打WL每幾場就有一場完左pm笑/屌7你

可惜pro入面都係得1-2個呢

九千兩隻ICON

摩迪傳中又撚陰濕 好過其他閘/翼

唔課金都大把人有ICON

有c朗 Cruijff個d玩撚晒
求鳩其射都火箭咁撚樣飛去死角
個健康射又係垃圾系統

吊你老母 最後果陣專登食健康轉打世界級都可以贏得1粒 on99 Sb 上星期 E1 47531 我49367 應該穩 冇實屌柒佢

其實玩到12月 係咪仲expect人地用200k陣同你玩

正常玩一週袋100k 兩個月都袋左800k

未計抽pack

有幾撚多個啊

呢度都大撚把

上星期可能black friday d人抽卡做sbc少左打sb
前幾個星期好似都5萬2左右
5萬1穩陣d

今個星期有比賽啲人睇live
分應該都低

永遠都好撚憎人用普巴
點解fifa唔可以一野鏟撚死d含家產

班撚剷唔死架 一個普巴 一個vvd 一個cruijff
全撚部都要死

尋日有兩場失手走左場

佢好夠膽出SKILL MOVE
其他9成人都係健康射

希望 可能bf多人棄game

唔多
依家有個可以0課全icon

Vvd永遠撞人唔會foul
好撚好野

笑死
打到咁撚燥不如唔好打算啦

真係痴咗線

唔計pack點樣100k/week

有無人隻小豆勁過我！

有無試過一隊出兩隻if

宜家fifa唔係鬥技術
而係鬥課金
隊隊kante 普巴 vvd

打機都死死聲陷家產

好多人玩到精神病

死啦我由第一個禮拜開始wl一定17win 以上 你咪即係ea好少做我？

SB+DR+WL 點解唔得

場final完左？

輸唔起就狂禁pause既正垃圾

爭個WL

個個話vvd 勁 我拎住if都唔覺勁
只係英超無得選擇
轉身慢到西

老實講
依幾隻唔需要課金喎

跟巴打炒下卡
非icon功課隊輕鬆

sb e1 30k
dr 計你 50k
wl g3 30k，你打得勁d嘅話g1 50k e3 70k添
所以1個禮拜真係至少有100k

一個傻 好笑既係有另一個一樣傻既輔和佢

睇完live好想重溫，youtube 會唔會有？

打機打到咒人死
連輸咪熄咗佢做吓其他嘢唔好玩住囉。。
依度邊個未試過比人迫害或者連輸

頭先miss左 我都想睇翻

打左成晚
李華度 簡那華奴 柏金 raul
每隊都會有一二隻搭住
最好野係明明企岩傳波 斷佢波
跟住可以老遠咁跑過黎搶翻個波
再射入埋 入完就全隊縮 再係後場橫傳
好撚好波架d支那閪
用埋d普通話拼音又要lag又要咁玩
手掣都掉撚左兩個

睇直播送包包活動幾時完？

你地夠班打WL丫嘛

而家連1千分都未夠
比正常再慢3個月以上

twitch係咪送完野啦？

我睇左幾日，用Twitch睇
齋睇就得？

輸唔起又要話人, 大佬呀，人地用得2M 買隻icon 返嚟，係咁上下啦，你唔好expect 仲係兩個月前80 rating 普金陣贏人地先啦, 而家唔係4,5 隻icons你偷笑啦

隻game十月尾出 totw都第11week
我以一個正常智商+技術既人黎計
唔打dr 唔打wl 就係打sb上e1 一個星期都起碼5萬蚊落袋
未計你間唔時抽到d 2,3萬既野(已經唔講中ICON)
最起碼都有5-7萬一星期 11week加埋都700萬到
之後計埋你完場既錢 coins boost
點都有100萬係手 kante 普巴 vvd呢d都要比你屌
全世界陪你玩銅隊玩到下年好冇 自己買唔起又要酸鳩人
仲要唔係講緊icon 洗撚課咩呢d on9

700k

又一個打機打到癲左

會唔會係你問題

魚蛋論 點解佢有kante 普巴架??
我唔要你比我用 我要大家都用垃圾qs價普金人
on99真係

係sor打錯 700k先岩

星期二三入fitness 星期六日放其實都fat fat

話用kante pogba vvd係貨金狗既人係咪搭時光機番黎、以為隻game 岩岩出

又準備2點睇ea撚狗 個sbc空白期究竟要過幾耐呢

自己唔努力 係度怪人
呢一刻冇pogba kante真係自己問題

Wl 22勝 我問題所以上唔到去

打足哂咁多場SB職業級/世界級 夠唔夠分上E1?

我賣左2m coins 宜家都已經用緊pogba neymar salah mbappe啦

5萬2，3分倒就穩e1架啦

快d開始啦場final

今集e1好易 如果你打齊又贏既話一定夠上
見到d明星隊100team chem簡職業贏左佢就得
易既打世界

呢隻game真係細有細炒大有大炒
玩icon就難啲 不過砌隊似樣應該可以
利申 今年第一年玩ut 加唔識炒

仲有咩?

場final用咩console?

Baby icon sbc 啊dlgh

要打足哂, 重要打埋DR同WL
人生只有FIFA

派pack, login Fifa, 咩尻都無

應該係各一場

就開始

你要KANTE POGBA 由開GAME開始
剩係打SB 唔打WL DR都買到啦講真
wl我而家都冇打 得閒打下sb dr 炒下卡都買到人

睇你咩ICON BABY有d都係幾十萬

開波

屌
連斷兩場..

好似9成都xbox贏

而家揸住300萬想upgrade 但大哨果D去到700萬 點買呀

依場係PS4 final？又係Fekkz？

黎料

ps champion VS xbox champion?

咁都唔入

咁佢地用xbox定ps4打?

每樣一場

一人一場 好似係

其實呢種打法都幾ON9

仲未計d 0科炒到3000萬果d撚屌

屌 決賽都LAG機

想要88施多夫
85都好

笑撚死

笑左

Ea server
連打final都可以出事

我以為係我network問題

potato server

其實佢地LEE D 比賽好心SET 一個BUDGET 比佢地去買人
好似好過全部ICON 對決

又白果

又冇sbc

其實你俾個budget佢地 佢地用果d人都係9成一撚樣

又swap deal

我個ac十一月頭先開就話姐
9月尾開始玩個啲真係要自我反省完先好屌人

tekkz爭d

哇屌 巴黎左閘正波 連尼馬

下場主場又撚狗

今個月重點就係佢

咁唔鐘意唔好玩fut對面有勁人
轉玩season啦

當你平均每場1200
1200*45=54000
夠E1有突

cls
ea瘋狂撚狗
又無sbc

隻Gameiro都勁wo

Tekkz第二球好撚靚

tekkz

tekkz 真係好撚勁

tekkz玩ps4都咁
真係超班

今個月個fut swap可以安心換包

lets go!!!!

第三球

勁到

Cls pickford

vamos!!!

痴撚線

Tekkz

完全超班

on lun 9

我諗斬中戈球佢自己都估唔到

玩英 意 今個月呢幾張Swap deal可以唔洗追了

想換Lerma同kurzawa發現佢一個月得14個人仔唔夠換

打cam用邊隻好 用緊if kane但成日好易比人偷到波

都要抽卡

估47500係e1條線

FIFA 真係好真實
Game入面 Pickford都咁

臨尾兩個鍾升好快
d鬼仔打埋先訓覺

諗唔明點解會用kane打cam
用大力臣？kdb?

11月為左追Pedro追到好辛苦

意幾正
又高又快
數值睇落唔鈍
後備都唔差

想請教下
squad fitness 係個個星期都上到1700
定係呢個weekend 特別高

唔濟！ 冇e1棄驚！

WL期間好似至少1500，閒日最平幾多？

IF Origi(?)

有kurzawa
可以棄lala

打機打到番工咁

51874瞓得 ?

呢張卡面咁柒 唔做啦

其實佢d任唔係好難打
不過成日神經緊張驚miss左d任

今個月張野係簡迪微弱化版

3xxxx.....加上我又好眼瞓
咁唔打了

Antonio好好用

一個左閘一個右閘喎

個陣成日留意住有無miss到任何一張

遠射勁

sor 眼花

食張影子

lala要連包皮

何況數值都唔太吸引 仲要H/L

1000左右 有時間慢慢bid就 900入到

準備睇Tekkz撚狗

既然係咁，我張if vvd可唔可以升下呀

得閒搭車無野做試下先，唔食transfer list 位嫁嘛？

音樂比利食咩chem好

咪係
仲要pace咁低

高成大半個頭 仲有四星skill

快到

會唔會太痴線

靚撚到

cls tekka

molu

xbox又贏
17到宜家好似得nicholas代表ps4贏過

gameiro唔差

真係高一班

平衡仲要唔錯

求教

點解會咁

點解睇佢地D 比賽
咁多射波射射下比人門前一腳 再射

反應差好遠

真係超撚晒班

唔食 不過逐張逐張入逐張逐張放其實幾煩
我冇乜本先炒呢啲

靚到...

決賽比人炒

真係好撚勁

10-0不是夢

同Kante打雙防中

同上年完全一樣 又係決賽炒人

近柱low driven

撚狗咁撚

Final 6蛋

不過一開始用難民隊都有用佢
都幾好用

唔講以為pro同台下觀眾表演賽

換來放硬吹回體隊

真係好撚勁，唔係講笑

我相信條友就算用1m 陣都屌打我地呢到所有人

任射

用銀卡普金陣都得啦

睇完覺得自己根本唔識玩fifa

呢場古圖真係好撚真實

銅陣都屌打啦

Joksan心諗
屌你話晒都final
咁唔比面

想睇Tass 對 tekkz

我覺得佢用11隻有4星以上sm既銅卡都屌打到呢度9成人

對面完全攻唔到

普金起手隊都夠 2k 5星skill應該撚晒成條防線

唔同console真係差咁遠？
Btw, 估下會唔會過10球？

Playstation世界第一 比人當狗咁撚 真係好癲

想問下中咗獎會唔會有通知

即刻覺得gorilla上年個冠軍 技術含低好多

Jorsan quit game算啦

上年好似都係佢波

佢地逼搶逼到個節奏好快

對面好慘 又冇得走場

身為一個ps4玩家 而家乜自信都無晒

4-1仲唔走場 一陣就比人放上黎了

對面條友d 波一到三閘線就俾人包哂

老實講免費野，就睇咁佢除左反應
其他基本上好過fabinho
佢82防fabinho84,係輸頭槌準確度

都踢得幾撚串

係tekkz先會咁踢 你見其他都係偏慢唔敢博 遮線唔迫
係tekkz先會咁迫法

撚到對面

7比1好屈機
Tekkz 場場都大抄對面

屌 當人狗咁撚

用謝4撚狗

謝4

屌你老母的波

神軒都出埋

撚到對面忍唔住剷鳩佢

的撚住行

換神軒入黎

係咩 但係tekkz 上年好似未有咁monster

上年咪的波俾人屌

Rainbow

死靚仔贏波撚狗的波串到
真心唔想佢贏，但d pro 對佢都打到傻仔咁

其實真係幾串
但又吹佢唔漲

其實係串 唔係幾好
但屈哂機

條友真係串得起，佢仲要唔係下下屈timed finishing
D skill move 同傳控，反搶準到

佢利撚黎
換神軒好正常

真係技術超班

自己去拎個盃，無人頒獎架咩 ？

想知佢會輸係咩人手上

係禁區入面都用skill move扭到完美企位先起腳
tekkz果種技術根本係第二個層次黎

條靚仔平時打wl都好撚串 rainbow 自製倒掛齊撚哂
角球旗drop back拉到你完場 但係就係吹佢唔脹

但唔的波 繼續攻又會比人話唔比面

佢係咪贏晒ps4同xbox？

EA

媽 好撚尷尬

LEE 到D人 會話
拎D 時間炒股 佢仲打緊機

屌 有咩所謂當ps4狗咁撚

佢打機賺得多過你炒股

仲要細哨窩利傳中

呢個真 諗佢拎隊普金都屌打

ps4攪既活動俾xbox玩家攞冠軍

ps4話咁撚串下年咁佢賽

屌 睇撚左成晚一個鮑都無

禁

毛都冇 加啲分俾我有撚用

有幾多
FIFA 唔係因為課金入唔到電競?

tekkz有esports club贊助
淨係呢度都已經唔知搵到幾多

手持 rttf Nacho
8萬入
宜家12萬幾
有無機會升高啲先賣？

所以話人地打機打比賽，連登仔打機睇幾個鐘為個包

12月無得玩啦，但繼續炒下卡

分組個價已經無上既空間, 依間係博十六強抽籤

12月底先完分組同抽籤，個價會唔會俾聖誕個市拖冧？

應唔應該賣走隻ballack套現,砌靚d隊野先
個陣勁多硬吹( Reus gnabry mahrez Ramos)

應該過兩日踢果時贏緊波果隊個價又會上少少

11勝都勁難 打到第17場先可以收工

EA ，你叫我點玩落去

當送比狗 最終贏？

巴打你個名係自己改定default, 之前對過你

求4-2-3-1說明書

輸4:3

default
應該唔係我
我係外國住緊

On9 連登仔課金都無錢要屌人課金狗，會有錢炒股

包皮尼馬又傷

前日4000入左60隻b.silva
唔敢hold 驚好似上次隻奧巴咁
4800放晒 無膽真係唔好學人炒

大奇蹟日起碼6 7千啦 佢再上就要用2萬幾250同MAHREZ

唉...又係16勝，最尾兩場中鉛到unplayable
都唔知為乜，嘥心機捱眼瞓
打足30場先贏16

見cech 25k 忍唔住買咗，離買hazard 之路又遠一步

Kuzawa + mega pack
岩岩好14張，完美

Lerma

嘩你班友睇到4點
其實睇到Tekkz xbox決賽撚狗已經知佢贏硬
年年ps4冠軍都係輸俾xbox冠軍

冇人

就黎派彩哂命竟然無人

少人玩咗？

仲未派既

無彩派?

又中垃圾

E3 垃圾

繼續開垃圾

突登早啲起身打多兩場 點知又係中垃圾

銅2 gold pack

很不科學

E1+終極包送既pack 最高84

洛賓掛靴 會唔會出flashback

走咋喎 掛咩靴

SB手機app路見有野送既 冇E1 E2都有包掛

今日遲到

Lerma同kante allan有得比
仲要有全身相
唯一係反應太慢

又三包都77 76
係咪咁鐘意我

開曬高81
EA hi ball

好彩都叫中左隻87 sbc料

中83 收貨

呢個post好睇

棄game
200萬 $1800

睇錯左
走之前出返個德甲flashback

牙朗個價有冇機會跌返 Now 入會唔會好不智
利申 星期六賣晒成隊 岩岩夠買

有既我唔介意
拜fans

都真係小左好多人

除左BF課金果次抽中workout
其他包未撚抽過

放大量coins, $9/10k, 包卡包税, 有意TG

推高定拖冧

自己炒卡好過靠pack中好野

中兩隻85收貨

合理懷疑啦
11月中開始WL已經一大堆價值2,3百萬以上既球隊係度打
跟據呢度既人講每個禮拜打足咁多個mode就好基本
但明明上年呢個時間都冇咁跨張

最貴christensen

抽中當bonus
炒卡才能致富
11月頭先開game都炒到夠錢買icon lu

Wl 11月開始真係場場icon
成個11月打左90-100場
好似得10場左右係無icon(但d人勁到痴根）

點upgrade好？有靠左閘介紹

Gotrezka?
Boateng?
舉手？
你隊波都幾非主流

上集我好似12月先有c朗
已經屈到6成隊

用艾拿巴唔好用呢個左閘 唔夠氣

仲有用rttf Renato Sanches, 勁好用

大家平時，係禁區點解圍？

成日想大腳清，變左12碼

口，O 都試過，一樣會出現12碼

TEKKZ即係乜來?

意甲果隻中場

Fifa 創辦人

頂佢EA E3 開晒最多80 ，

傳波出去多 好少大腳解圍

都係
今個星期WL都好多icon/牙朗
好少少就potm世三+美羊
真係平民隊見得一兩次

你搶到個波未先? 未搶到你係防守狀態, 口係出手, O 係出腳搶波, 你禁區照搶, 梗係易12碼la..........

而家派彩少左咁多卡流出market

棄哂啦嗎

SB E1 中Navas同Savic 算係咁

Position change
你試下隻CDM 轉返CM
睇下attribute d 細數有咩變化

放隻德甲教練快啲

咁呢樣我又覺得正常
多左dr成個mode
wl仲要打夠分有得玩
再加dr可以揀錢
基本上好多人以前剩係打sb 變到打3樣野

SB已經派左, 有冇人知WL幾時派埋

今晚10點

咪玩啦，今晚凌晨3點

聽朝2點

每日派三次
每次派八個鐘

咪玩啦，我心口嗰兩點

Sterling上到32k
Kompany 15k就賺1m

好似啱啱派埋喎

點解link jor twitch 到而家2日都無pack 收

我收到抽埋啦喎

唔關事
個市就算升都唔會咁誇
應該班西班牙狗係刷複製球員個bug
我有fd有次刷多左隻球員 不過佢自己唔知係點做到
搞到依家貴卡一張升成4,50萬

今集係幾趕客，下下屈卡射finesse
d utuber都打到屌晒鬼，我好多朋友都棄左UT淨玩pro club

慘在我對其他game更加無興趣 迫住打ut

我諗玩埋futmas之後應該又一堆人棄
我預自己都應該係咁

upgrade 咗隊波都係14w 金3
買左普巴41212 cam 都係唔識用
正選出佢幾場派膠累輸波

華拉里好似越用越弱

今日sb 派彩又比ea 撚咗一個星期

今個星期dr rank 1夠分後 唔再奴fifa 了

Pro club更加應該棄啦

每人一星期多十萬喎
仲要多4 5個包抽

而家得返炒貴卡先有肉食

Pro club咪一樣屈finesse
今集反而控龍仲屈

但今集pro club守龍

咁上年都有season嘅

冇打wl
未賣coin
算唔算棄

休閒玩家

DLLM EA

dllm 3包84

賣咗半隊
本來諗住星期日晚入
今朝搭地鐵先醒起未買

然後再諗呢家d卡咁貴
冇咩卡想買

目前我用緊呢隊，西甲，有47萬 , 應該點樣加強？
WL 上唔到 金3

賣1500 一張 一張都賣唔到出去

後防執下

暫時對開reward同砌陣都仲有少少衝勁 以住都係toty之後開始棄

其實最趕客係個server, delay到仆街，近代最廢

24k入sterling 諗緊走唔走

我既目標 西甲

後防換 Godin , Sergio Rmos 果兩個金人？

通常futmas市價大跌已經冇心情玩

黎緊dr都應該係揀晒untrade

rm bale

呢張野睇數字根本係簡迪級

我星期五開始放啦 任何時間我都有放

47萬定470萬
拉膠高甸華拉尼3選2

我都覺今個月swap 要努力做
仲有Gameiro
同埋終於有正常小小既法甲左閘

toty d能力值太高，出左真係無乜心情玩

94stam痴撚線

到時WL隊隊都籃色，30碼起腳球球死角
真係諗起都開心

明年仲玩緊是咪真愛

賣隊等跌市點知到時同BF一樣不跌反升就好笑

唔好打 WL 囉
打下sb DR
做下 sbc

簡迪拍佢雙防中應該幾正

我上年都玩到三月先賣coin

今年真係冇咩心機煲
明明勝率高過上幾集
場場鬥鳩射真係唔知玩緊咩
同埋可能年紀大咗
對打機d熱情好似冇後生個陣咁勁

今轉就做佢

唔小心尋日28.5走左
應唔應該入番hold幾日

賣咗88 Raul轉90 Hernandez 勁好撚多

英超撚終於唔洗日日睇住有無做少swap

sb 銀1 中 bale，不過冇玩西甲

stamina 94 正wor!

放5.5m 散收$8.5/10k 全收$7.5/10k = $4125 包卡包稅

咁真係唔知點解
我千七都走到一堆

已經諗緊有冇機會hybird法國

預1.2m budget
中間個位有冇好介紹

屌咪8個月前

棄驚 放1.5m $9/10k 包卡包稅，全收$1300
Pm

上年40場都打到
呢家十幾場都唔想玩

你地係咪一個pc 一個ps4

屈鳩射真係好ON9 無組織可言
你一場三幾腳都算 打FUT CHAMP對面一場十幾腳 悶唔悶D呀
利申 未練移龍

係 可能上年有世界盃 氣氛好d

望落張kuzawa 都係唔夠mendy勁

見到對面移龍
射另一邊入多幾次就係到諗
我玩緊啲咩

識移都冇癮
下下first touch射
睇ea幫邊面

Def work rate Low

仲要82 pac

上年d隊好似冇咁誇張
冇咁氣餒

龍門又係ON99 傳中波又打唔到 應接唔接 打手鎚打比人
出營睇波 打黎都曬9氣

要黎連neymar姐
但連得neymar又好似唔夠勁

年年都咁多重課架啦
不過唔應該一早就出哂prime r9,古烈個堆
咁樣cum玩好多

neymar 要用alex sandro 連

kurzawa strong link

以前15/16 ps4冇icon好玩得多
今集玩返fifa見到ps4都有icon真係屌EA老母

如果三個階段既icon分開出會好好多
起碼有動力去升級

到底重課個班有咩動力玩足wl
都已經爆咗機

用RTTF Telles連

我PS

WL俾真朗屈左好多場

快d出 EOAE 洛賓

中左Mane算係咁

差三張整點搞

dklm 一個月冇中過80+

除左reaction差d
但全身相

其實計總人數 今年多人左好多，上年blk fri個棄game潮誇張到，今年算係好好 上集好似成集都推唔到百幾個post 今年幾個月就破左

prime尤西個價升極都仲有

呢啲咁既pack
中Icon就真係唔公平啦

比啲材料我都好呀

Sterling黨走咁d先
30.5k 了

雖然WL 都係比icon 隊屈，但DR 感覺好似多左普金隊，唔知係咪bf 隻game有特價引左班人落坑

公道D好 人地成個月未中過81或以上
比隻83安慰獎都得掛

要啦 今集賤種EA減佢pace減到咁過份

SB 又一個星期開7字頭 好似成個11月都係冇80+
突然好想賣成隊 買隻prime icon
cap張圖當爆機

27w好似有得拎eWorld cup final啲分
同埋YouTuber lor

每星期完左WL都好空虛 可唔可以早d派彩

佢同Kimmich Vidal
都唔知拜仁得罪EA d乜

對fifa熱情減退

拜仁現實係差咗

VIDAL淨係減PACE

前兩集維度 尼恩高蘭兩隻勁到

futmas定toty 嗰期會有大量sbc 通常嗰期我會狂做sbc 然後用哂d untrade特別卡砌隊 跟手賣coin hea玩到尾

上年用佢地兩個打攻中 射波又彭彭聲

覺得貧富懸殊嚴重左
一係對D 成隊加埋都冇200K既平民隊
一係就ICON包皮尼馬世3KDB之類加埋幾M既富豪隊
冇哂中產咁

放Ps4 coins 有9M 包卡包稅 $8.5=10K 全收$6700

屌，我咪係中產囉

中產最撚慘
對普金隊又易比人handicap
對icon隊又易比人屈能力

其實幾年前無icon個時覺得好玩啲 一嚟唔會特別超班 二嚟隊伍變化多左

起動慢其實我反而ok
sprint要快
mendy同shaw兩隻跑得好撚快

neymar用兩隻巴西夾佢又好 7chem st又好
都好過用佢

岩岩先出

成隊icon難打到又唔駛用腦砌隊

vidal先係
點睇都唔係咁慢
有70+pace 育定西甲第一中場

中產 2.8m隊
又唔夠勁打上去

練下技術

因為個個都知中產無用，買完個價跌得快，又唔係特別勁，所以一係買最勁，一係用廢金 炒卡

右翼用平靚正dembele
cdm 干sir
cam if ben
cb 換umtiti lenglet?

遲啲Wl會唔會有啲特別要求 例如一定要有幾多個聯賽係隊
而家個個禮拜用同一隊 對親既隊又隊隊差唔多 好悶

17好好多，個時真係慢慢upgrade隊波，土豪少d，又多唔同hybrid隊

舊年有icon後土豪隊多到，一開波就對爆機隊

價在於連到尼馬

6張印花有隻似簡迪既lerma? 好似幾吸引
利申：無課垃圾普金英超陣

ea表示錢已代理得你

係 好吸引呢隻

ea:指定隊會助長炒風，不了

想問下如果用Mertens打ST
就算岩位，佢啲能力都會下降？
我見Futbin寫佢ST得79...

唔洗理futbin

RPP無參考價值，可以不理

咁我放心買Mertens打ST啦
唔該哂

first time finesse大賽好玩

唔洗理 岩打法就得

比人隻費明奴又入3粒
first time 健康 痴撚線

勁過邊爐

尋晚睇決賽
大哨野野左腳curve入
以為睇緊洛賓

華拉里定if lucas Hernandez 好啲

屌 我尋日都係比費明奴條撚屌finesse shot左3球
最後加時輸4:3
玩完果場之後冇再玩
重點唔係贏定輸
係好撚冇癮
已經雙防中企係禁區頂守

有冇巴打有 90亨利食評?
高大左翼 好多traits同特性
雙四星 數值幾靚 打lw st都得咁
如果正 想賣左89朗甸試下

依隻拍kante
肯定好撚煩

ucl live Cuadrado升到400k

所以宜家要控一隻中堅標波
但好易輸one two 屌

156k 唔掂咩

咁比人落底用尼馬夏殺特果啲夏員樣樣下 入禁區傳地波顏射呢啲要點守 琴日輸好多球呢啲 又唔敢出腳 掂一掂都話12碼

其實隻game 都痴線 點解要set 到d finesse shot 咁勁 講真如果set 到呢個入球率減一半 大家個打法就可以多變好多
我真係寧願比人屈頭鎚都好過咁樣比人禁區頂鳩finesse 撚狗

咩方向都唔控按X行住 佢過唔到你

原來係咁 成日比人樣過出地波 中間仲要一定空晒 啲中堅唔識mark人咁

中場癲狗二人組

Kdb食咩chem好？

MARKS

徳甲rb kimmich,TOTW kaderabek定caligiuli 好？

銀一開到Vidal Fernandinho
好過無

以前fifa只會屌龍門成日上身，依家隻隻龍都紙板咁

KANTE ALLAN LERMA
中場3癲狗

作為156k既球迷
一定覺得唔錯既
射術 控球 盤球都好有風範
但佢轉身 回身比唔到快既感覺我
我會覺得尼馬轉身 速度感快過佢
其他就大家接近
佢個價有一部份係因為佢係細哨咁囉

最神奇係有人批評返啲玩家唔移龍

有無89 Socrates 食評？

朗癲一定儲錢買PONY TAIL個隻
扭波FINGFING下爽到

唔知出邊度轉身CUT入中間果下SKILL MOVE

點揀好

入唔切貨 德甲POTM仲有咩好入 Sule 一直都高位

但用得最少finesse shot 既贏冠軍 即係點

唔值 neymar勁過佢佢st就勁

有時first touch已經finesse shot移都移唔切啦

有撚排升

tass好似一次都無用

所以尋日已經見佢唔到了 佢之前utube都有講過，因依家全部都係遠射 好痴線

r1 +o 超好用 用sane 球球都傳中

證明佢真材實料 唔記係淨係得一招

一直覺得佢手長腳長好撚正

完全玩唔起

好似決賽都入咗兩三球

隻lerma composure好低

同D 10球9球fitness shot既比, 佢10球射8球已經係最少架啦

doug costa張if值唔值260k

想買嚟撚下 用緊普金

點樣移龍 ？

R3 + 方向

Futbin 個import club 幾好用，check 到有咩卡值錢

差唔多撚到球球入禁區射波 你有無睇架

點樣連fifa ac?要premium?

講到尾 遠射咁勁係降低左遊戲性

隻左閘連kimpeme一流

呢排好似無咩炒卡討論咁

派彩d廢83 84都咁貴 點入市

入遠射真係完全冇成功感

好多銀卡都有價冇市 成日比佢fake我塞爆自己個list

頭場唔係兩球禁區外健康
一球12碼
一球落底篤入？

咁有性格唔好用囉

但係輸波好有失敗感

者係咁講啊

入果d 就禁區者, 其他咪一鳩樣健康射, 同埋第二場拎咗3球黎踼大把本錢玩其他野啦

咁佢既手段比其他人真係多好多既, 其他入到禁區都傳番出去健康

佢擺到明係一個配套黎
有TIME FINISHING
相對防守個邊有移龍 係睇你反唔反應到既啫

你都on9
現實個龍要咁移法？
健康射命中率都高過單刀
咁嘅閪game都有人撐

數左7球 得第1-2球係禁區外 健康射

第二場訓咗冇睇

重點就係你覺得隻game應該要真實定唔真實喇，禁區外入波真實足球係少過入咗禁區好多嘅。

你估現實打龍唔使走位呀
個個都射中間咩
個個PRO PLAYER都會用移龍黎擋TIME FINISHING架啦
你唔肯去學比人入波都要屌呀?

上年禁區low driven 點睇

sad 為求WL贏波 我單刀波都係射time finesse

移龍 㩒r3 ?再用左邊anlog控制？

健康射中開柱 要單刀先入到

500k 中場可以點執 同埋有咩人可以代古天奴 佢慢過閪

94果隻數一數二最強左翼 遠射埋門速度 身型全部頂級

我有話我冇用？
你都on99 現實d龍好似game咁移法個前鋒即刻射對面啦
移你個閪咩 下下都擺入去咁靚
遠射勁過單刀真係足球game咩
係咁嘅現實美斯唔洗扭啦 禁區頂健康射咪算

打機都追球真實
似你on9多d

右菇控

89朗甸真係贏個名
放左佢係ST位食HUNTER打433有時幾爆得
又好撞得 但係去到盤扭就未必好過NEYMAR
好想儲到錢去買隻91返黎撚就心滿意足

係咪要㩒一定r3先

咁不如玩隻街波game算啦
有得chok技起碼爽過chok 綠燈
比人180度轉健康射入我就唔知有咩遊戲性
利申 暫時棄左game同fd玩pro club吹水算

想知 單刀真係咁難入咩
同上年射法一樣 照樣入哂 好少炒粉喎
信心不足? 你可以地波 可以燙 可以勁BAN
唔同情況用唔同招姐

佢應該要game同現實中間搵到個balance，例如熟唔熟SM佔左玩家實力中好大成份，其實都好唔現實，真係踢波邊會係咁全場做SM進攻。但玩落你而然係足球既框架入面，玩極都係要靠唔同方法入波同埋有skill cap有挑戰性。Finesse time shot 係將足球推離開框架，個個禁區頂射波唔入禁區。完全唔現實。

學好多pro players咁講：改埋timed + finesse，今集個系統算近年最好，（係timed+finesse既威力，唔係單方面改廢timed 或者finesse)
不過server 問題都要改善，一到WL就垃撚圾

問題係pro player 都移左龍都係輸健康射

你拎黎打ST? 好用嗎?
我依家拎左黎打CAM 派牌靚 燙射勁 但絕對似返89既佢
可以再靈活D

其實而家健康射 射慢少少都好多人識控龍 接到實一實
呢招仲勁唔勁就實勁
但我覺得算合理範圍 起碼有反制機制

好過上年無腦彈 之黎low driven

唔計控龍單刀入8成 健康射入9成到
單刀會比人睇住黎撞同圍
唔同健康射 傳2下又有位再睇下射唔射到
單刀唔射就冇左個機會

係
如果唔係變轉人

咁唔通完全唔俾人入咩

有d位空哂就要入架啦

上一兩集就係因為冇得控龍去封位
所以LOW DRIVEN個D先咁勁
今集就係為左解決呢個問題先比你移龍
同埋現實好多球員單刀都會唔入
今集你SM勁既真係可以扭哂D人再入波 TEKKZ有版你睇
高風險就用SM 人地識移龍都冇用
低風險就用TIME FINISHING 但係對面就可以移龍

上年鳩跑已經搞掂 鳩跑鳩彈三角形
跑到去 拉桿拉到最盡射遠柱 任何快翼都識入
個人同意 燙係幾屈機
但今星期打已經發現 自己同對手都開始識移龍

一場兩三粒喎
兩三場一粒都話
依家班pro player玩緊全場禁區頂健康射

ST真係嘛嘛地
可以WORK RATE唔岩打ST
因為我中場有NEYMAR KDB SALAH
先放佢係ST位
陣間試下打CAM位先
不過最主要都係想用佢扭波

問題係現實咁健康射10球都冇1球入

弱智真係冇得救

我敢講 如果單刀入八球
燙一定無八成

幾好ar 今集一輸波就可以賴健康射
俾定下台階所以玩家 EA

你要講到咁真實
咁隻GAME係咪應該預測到現實球賽邊一隊贏

但而家個問題似搞到 你唔屈健康射係你on9咁

Thx

足球game緊係講真實
唔真實既話冇人會玩
再唔係玩返以前winning波衫冇章 人樣又唔似

單刀入八成*
燙入九成
你應該係高手
一係對面好撚廢 唔控龍 又唔封位
你拎隻CDM 封大位 + 控龍已經輸少好多

唔計移龍喎
我用potm夏神有d空位對面移龍下下入咁濟
單刀會比人從後落鏟block 同拉

無乜人玩徳甲？

都話唔計控龍
邊個唔知控龍守到大半健康射咩
但控完龍會比人射第2邊架嘛
控多兩球龍咪直ban近柱變傻鳩比人射囉

只講真實呢個point，以前就係貪fifa夠真實先好玩
久唔久先入到球遠射世界波。會upload上youtube比人睇

其實依家唔係finesse shot勁，係timing shot+ finesse shot一齊用太強 其實佢已經nerf左啲啲 但係新加入去既野 佢唔會完全nerf到無用

以前fifa就係sell真實
當年好多人因為呢樣野由winning過檔fifa

收嗲啦明明timed finesse就係破壞平衡
個撚個pro player都係度屈呢招
移龍移龍，移你老母咩
你識移龍就代表佢個mechanics冇問題咩
食屎食到腦閉塞呀你？

右邊兩隻冇用過
我剩係用過甘美治
太細粒
會唔會考慮下piszczek
用緊歐聯版手感ok

Time finish+finesse只要減低個success rate已經所有問題搞掂
計埋所有野其實係屌打17 18

其實而家好多時硬ban近柱都有收獲

係好多玩家用死一招即

無知一問Henderson 係咩會用到佢
BPL POTM?

吓吓禁區外起腳
有幾多個可以好似tekkz咁猜/扭入禁區射

我寧願first time finesse 都唔玩上年死尻彈low driven

技術含量仲低

first time finesse 爆機陣都係尾十場WL先個個用到

尻彈low driven上年40場都係一撚樣

Pro player 一定係拎最高success rate個招黎打比賽嫁啦
又唔係屈到入你十球二十球
有咩好躁

你鍾意挑戰難度一樣可以拎一隊82 玩sm格

講唔真實我覺得的起個波再倒掛仲撚痴線

timing shot除左擴張實力差距之外都唔知有咩用
係要搞實力差距就用防守啦
ai def勁撚到

Fifa唔玩真實玩乜？
要超級系我玩閃電十一人啦
咁唔make sense設定都有人衝出嚟護主
下集出召喚獸 chok波都唔出奇

今集ea 其實算係幾聽民意
起碼幾個更新我都見到係改善緊個遊戲性
但唔該dr 同 wl d rewards 更新下啦
Dr 有乜理由上到愈高div d 獎愈西
Wl 就唔該俾d 保底pack 同pick 啦
打到金1 Elite 抽d 野仲衰過銀

唔計控龍下呀我講緊
單刀真係會難入過禁區頂燙射?
老實講 依家猜去禁區鳩燙已經難左
佢未nerf之前 我400球有350球都係鳩燙
依家算係咁 唔算好多對手 專登屈呢招

咁又係, 仲係比較既話low drive 真實過健康射好多
老實講我真係唔覺今集好玩過上集,進攻係好似多飯可以踼高波, 但係打落都係假,如果計埋delay, 我情願玩番上集

如果無得屈健康射 估下會小左幾多唔識玩既人課金 根本就係有心做到咁樣 等班低技術都有得玩 縮窄個技術距離 因爲屌個班多數都係唔課金或者小課又無靚牌

硬ban 近柱有收獲 似係d人怕健康射 移龍變到近柱失位

而家問題就係nerf咗 ai def之後
健康射又再橫行，非高手對決普金對icon完全冇得打

如果出sterling past club sbc 應該會升

而家都成日綠燈龍都唔中

要減成點先令人滿意係一個問題

而家成功率高 係用prime ICON果堆

用一般球員成日都唔入

咁你射波一係近柱一係遠柱架啦
你估到咪撲到 估錯咪入囉

英超potm 有無咩人好買
英人if ?石頭，根度簡？

Ai def 一開始不知幾撚好 唔洗比人下下屈鳩射 係班人傳控唔掂破唔到迫搶

我覺得健康射係屈既 但前提都要猜空先射到既
除非icon咩位都入既健康射之外
比其他人入到既話不如諗下自己點解比人猜空左

最主要係甘美治atk work rate太高 跑得太前
試下Piszczek 先

屌佢老母e1 1塊board都冇

點會無得打

就算真係無得打即係人手牌又勁技術又勁

仲想點

唔好係又屌唔係又屌先 你用唔用到健康射上e3

個時有人屌ai def太勁，控住隻防中班勁中堅幫你封哂位

喂你唔撚識波就收嗲啦
打龍救波下下係靠估架？ 咁不如擲公字決定入唔入啦

ching你應該調轉左

而家D人係話 健康射搞到低手用ICON係度屈

分唔到好玩家同廢玩家

Rare mega pack 一向都伏
利申 個個禮拜穩定e1抽親都伏
上個禮拜太忙 最後e2即中godin

係，根本改team press燒多啲體力已經夠
改乜撚ai def

重點
PROPLAYER 用既牌梗係易入
我地用D普金呀 IF 就已經難入左好多
加埋 合適既移龍
EA都已經慢慢減緊個風氣

係 所以而家icon勁貴 供應又少

3隻都用過。我自己鍾意意大利仔，平均d，推波同出腳都好準，甘美治太慢，又冇身位，自己唔推介

我反而覺得改Ai def 係好事 始終之前都係太屈

想知你有幾識波
除左近柱遠柱仲可以揀撲邊度
比埋中間你好無？

其實你明明而家咁多人屌緊咩 因為屈健康射 d人諗到移龍 硬ban近柱係健康射產生出來副產品 但到頭來大家都係諗緊點屈遠射

低手應該唔易屈icon time finish

上年屈雙朗low driven就易 龍都無得你移 隻cb 想擋都擋唔住

同意 time shot個skill cap唔高
練防守難過練time射好多

Ching你用sbc個隻定TOTW?差別大唔大？

屌個幾個咪金3料

改改個first time shot 既可射角度又唔同講法 而家係個波係後面傳前都可以first time 你話撞射底線傳出黎都合理

要用就直上sbc啦，唔算貴，又有包抽，卡面又靚

Nerf左啦依家後面黎既波難入左好多，角度力度都差左

其實nerf左first time就ok

我普金用過意大利仔, 覺得OK, 之後做德甲SBC就換左佢, 冇用過totw, 不過我估都唔差掛, 同埋totw佢都好平姐, 我見30K都有一隻 德甲野就最撚平架啦

AI def 不知幾撚衰就真, 應該改到d ai 個個白痴咁迫人要手控就最撚好

屌佢老味d ai 又唔受fake,攪到好似弱智咁d 動作可以再假d 除咗對d 傻仔手控之外

跟本無改ai def, 係改ai auto block 咋, 自己睇番notice 改咗咩啦
ai def 一定唔會改, 改完科又唔識守果班輸撚死

睇完個比賽咁多人代入埋pro player 既世界

真心仲未覺WL玩到30場對面下下綠燈first time finish 又無得守既局面

呢一兩日有咩好投資？好想買下icon撚下

佢地以為咁易就岩角度又空又禁得準

可能我廢
我啲對手有啲仲係成日紅燈/灰燈

有1.5m
你地會all in一隻prime
定兩隻baby icon

AI完全自動防守真係白癡野黎
搞到人人都控防中龜到完場

一隻prime

thanks!

呢個真 下下綠燈已經唔係真係咁多 再講真係識控龍控得好既人係更加少到仆街

呢個講法 完全有問題
硬BAN近柱係副產品?
一向有呢隻射法 少人用咋嘛 本應唔關控唔控龍
TIME唔TIME 燙唔燙事
有幾多個 CUP緊大位 見到你CDM封 移左龍
再即刻射返近柱 個個層面已經好難達到啦

我自己都啱啱開黎玩 30-40%綠啦

上年low driven 就98%出到

唔係話咩技術勁先屌得個d閪野 但集集隻閪game都有op野

技術太好 單刀次次都射落隻龍到

或者一隻baby Blanc, 剩低果d再儲隻prime

我一日未玩到下下綠都廢事屌 輸俾下下綠真係無唔服過

係佩服佢下下綠之餘仲有時lag button delay都綠到先好野

相反琴日有隊爆機隊92分鐘有球單刀佢隻messi就去射time 射左個紅上天空都好搞笑下

用左幾日 sif Mahrez , 完全覺得勁過 Mbappe

要放棄佢 lo

low driven 搵我阿婆都出到

抽到隻arnold 係咪等埋丁力potm先放好d

咪臭係 cls on9 gameplay

成碼唔駛下下用DDG已經証明無咁on9

Wl 要打晒30場先有？

用緊舉手仔玩控龍超勁 成日輕鬆接實

舉手/25/ddg 邊個勁d?

ddg真係好撚勁 射極唔入

根本finesse shot就要減弱
both 力量同準繩都係
finesse+timed 成件事好撚戇鳩完全唔似足球game

oblak

巴塞矮龍 勁到痴線

最少打5場

25/ddg/oblak 三個馬體會龍

Courtois 除左人高擋finesse勁 易夾西超普金 無其他優勢
傳波屎到仆街 打比賽10個pro得1/2個用

求高手 有冇可能godin kimpe 同時入隊

除左icon

你打到d 幾？ 上到d1 d 全icon 係中場前小小已經first touch 健康射 你就知絕望架啦

想用美斯取代KDB..但砌唔掂Chem.幫幫手？

自從改左patch真是好on9
單控一隻下下要衝出去標波，
唔標人地又可以健康射

而家無左auto block，明明有條友起對方面前都好似紙牌咁，

以前頭頂無標記，人地唔知你用邊隻走，套落依個patch既話都叫合理

依個patch根本鼓吹個個去買icon鬥屈健康射，
成隻game已crash

個人覺得依個patch特登改黎就個比賽

你打到d1?

Filipe Luís

你用保方既話 Godin兩條紅線
要兩條綠線先cancel到
即係LB同DM都要 馬體人/西甲烏拉圭人

當ai def 仲勁過好多玩家
不如唔洗玩家守啦 攻先係玩家參與

用2if suso 定 大巴拿 意假陣差個右邊中場/翼

我隻hummels 勁廢

Lucas 同 oblak

自膠試砌完唔FULL CHEM

之後用hummels 都覺得麻麻 換左boatang 岩用好多 大隻 速度唔差

勁穩喎 d tackle勁準

係啊
諗住 算啦 用filipe 點知都唔岩

放棄佢換華拉尼+馬細佬囉

仲要換埋隻龍

我嗰隻行行企企
隔離隻85kimpembe做哂啲野

再自膠 華拉尼+馬細佬已經夠full chem

本身係用緊華拉尼+馬細路架
但張紅卡godin放左好耐
諗住睇下有冇機會用

睇黎都係收埋佢

係囉 個位師兄咁勁既 小弟不才只得d3仲要就降班
但比較返上年d1咪又係空位遠射 low driven 拉桿遠柱網仔
大力三角形鳩跑

呢類要多手動

唔手動就會廢

time finishing即使綠燈都唔一定會入
我經常用cruyff禁區頂time射綠燈都中楣中柱或者比龍門撲到

隻邦老師抵玩啲

有機會拍低一兩球 我都想睇下中場前少少first touch fitness

買左lozano打super sub

我宜家用if 馬昆 加 kim

都好正下

WL 打左30場
基本上識FIRST TOUCH FINESS TIME SHOT
都唔知有無5隊遇過

下半身包皮+lozano鳩跑

下半場

撚有mbapee咩 nif depay咋

上年d1唔可以同今年d1比啦 今年d1真係pro級，全香港都唔知有無幾十個，shingmanshing打到25xx分都開台講打dr完全搵唔到對手 一頭半個鍾先可能搵到一場 今年可以上到d2果啲我覺得都已經係好好好撚勁

而家就健康射屈

到真係改左就話尻斬屈

再改就話番中堅勁易比人穿

跟住到Nerf既時候又到番Fitness

有咩好嘈

其實ultimate scream 幾時先再retune d stats?
EA想點

上年d3 既我 今年都係得（本身d4 ）d5 ，d5更輕鬆

有隻紅卡馬昆
用過一排就係頂唔順保方

呢度已經有個全港最top個堆高手

今日放假 冇野做自已估下有咩球員有機會出flashback 結果如下:

法比加斯 (現:車仔, fb:阿仙奴)
盧卡斯(現:拉素, fb:利物浦)
香川真司(現:多仔, fb:多仔)
費托(現:日職, fb:利記)
伊巴(現:美職, fb:A記)
莫迪斯堤(現:中超, fb:科隆)
拉菲爾(現:慕遜加柏, fb: 慕遜加柏)
小豬(現:美職, fb:拜仁)
法卡奧(現:摩納哥, fb:馬體會)
侯韋迪斯(現:俄超, fb:史浩克04)
辛迪卡蘇拿(現:維拉里爾, fb:阿記)

保方買左ucl 合格既 禁區內反應係差

但position 好 救遠射 or finesse 唔差

抽野個啲運黎
我14張換隻垃圾柏度
我朋友13張換包抽中prime 軍刀

上到d2 打真係場場硬仗，wl 都會話有時有d 魚腩打下

D1

點解小花咁撚貴

上到D2之後我每個禮拜打得3，4場DR
rank3攞4萬蚊算

Fb費托就正

我都壓左幾隻係到
等佢改

真係勁 唔打加時一定夠氣

又攞錢

對唔住

遲啲試多次

300k點upgrade好 想入隻基士文打cam 串包皮10cham

轉咗啦，轉咗架啦，果兩行90互換咗

通常會鳩玩輸幾場 Keep住D5 WL12000分再玩10場就可以D1

kroos cdm仲要單拖

用過返唔到轉頭 雖然冇乜身位 但可能balance太好 好少比人撞跌拍甩 係差個頭同條stamina

其實我覺得保方冇咁差 仲好過25圖
WL用左保方都冇乜膠位 守corner 同人地斬波企位都幾好

Otw alisson升左成10k

望一望900k買唔落手

我都d5 未撞過你 keep住一1600pts就走場

今年第一次上到e，好彩無遇太多富豪隊

無留意到
自

對得住個價喇
如果唔係難link應該仲貴

唔會咁快又出比佢掛
又冇救12m

諗緊好唔好放左先
出左totw再入

EA可唔可以改下bale既動作模組
推波甩腳 跑落完全唔似9x 速既人
三角真線諗住放狗都唔夠人地快

入左好多IF mooy同85 sterling 好fat

sterling有機35k

Balance太低 你每輸入一次指令佢做完之後都會硬直, 跟本爆唔到扭唔到波
其實阿朗都係咁, 不過有模組獨有動作搭救

已經賣左好多隻35k

揸住三十萬唔知入咩好

半棄驚
WL真係太辛苦
依家做下SBC
炒下卡算

入mooy 雖然遲左D 16xxx

我之前13500-14000入

以為一個月轉一次

已經用埋sniper 都係勁低
但係佢射波同個頭太好J
唔想放棄

棄game 放Ps4 coins 有900萬 包卡包稅
$8.5=10k 全收 $6200

13.5-14係幾時入既?
遲左買想知新if通常幾時見低位

玩公廁陣玩到悶悶地又唔知點轉

Hybrid

入啲試吓先
仲揸緊比利時lm

星期四派彩

想問C7 可以點樣改善到
成日one touch都勁離腳
依家入波靠佢走位靚 直推入去
但控波好差

50隻 10500

攞波個陣放開個加速制

我仲以為係星期六日

同埋入左5隻If sterling
不過17萬一隻 唔係人人玩得起

唔好全場禁實R2
比波唔使下下R1

玩緊利雲 alaba hummels
其他全公廁

same 等下新卡出仲好, 就快又聖誕

17萬入到既話試吓跟一隻先

短暫上過 而家D2

預備留翻啲本星期四入貨

之前走左2隻29，好在無衝動拎最尾可隻去祭旗換fb 王子
好彩執到10k開心

冇人理

你有小花打cam仲要基士文？

中堅 轉umtiti varane kroos轉卡斯米路啦

你又唔係真hybrid 用下個腦都連到喇

ball control 94 都控離腳

你有自己打法既
呢到公認答法: KROOS 轉 干度比亞 , 拉傑迪轉摩迪
中堅轉拉膠 華拉尼 / 拉膠 + RTTF甘佩比 右閘轉LALA
你自己鍾意就好 升級大致上都係咁

試下食engine chem卡

轉左啲咩 今個月唔係冇轉咩

Engine C7即刻動作順暢左好多

有冇清有if mane食評 同普金hazard比既話邊個好？

唔該

推

點解唔用so9既

想問巴打18萬入仲有無上升空間？

咩係健康射？ 唔明講咩

真定假呀 用緊hunter 買唔返架喎

上個星期得g1都有張廢黑 今個星期全垃圾

要朝早用concole 先買到
夜晚起碼要5-10分鐘先搶到1張 on99

R2

R1+射門 finesse shot

Thanks

經歷過bf課過千都抽垃圾 就會覺得平時抽垃圾係好正常

我打錯，係R1

入場轉van dijk上cdm有冇得諗？
進攻會唔會太弱

轉身好慢wor，走甩左追唔返

個人認為同if martial差唔多
但好識執雞
成日左sip右sip

入場轉433，古沙華踢左翼

咁即係健康射=fineness shot?

我平時多數就咁射或者time shot 無咩花款

我見中堅後講，佢算比較靈活
仲有咩中堅可以推上一格踢到防中？

David luiz

拉膠

真人就得

PS4 棄game放11m coin

全收 1:7 唔散放

if martial好唔好用? 見10萬幾平 想upgrade左翼好耐

我試過hummels 幾好
不過要較cover centre

揸住40萬唔知入咩好

諗左成日
90李華度/88魯爾 大家有冇食評
利申：入場轉ram 唔識sm 要求落底出波/cup大位射
有冇高手求教

11m 巴打用緊全icon

係3星腳差啲

below 80 氣 玩防中

咪照用5後 其實都好好玩 5212 唔錯

85定88rio好 ？
見價錢唔係差好遠

好少見人用5後，試下先

兩隻prime都8m

c朗shooting本身都高 但balance得70
之前睇過d鬼佬youtube片講話balance對前鋒黎講好緊要
食完engine acceleration94 pace96 其實99/99唔差得好遠 但係多咗10點balance同dribbling
我自己覺得好好用

要upgrade 中場 有咩好簡？

Sif reus
Ucl哥列斯卡
Alaba
Boateng
Neuer
一次過改晒

想知大家手動防守個陣會唔會撳實個L2
我成日撳實有時啲tackle好準有時撞到啲扭波勁少少嘅就好易比人過

仲有Composure都好緊要....冇咁易射失....

今集綿爐好無用打st

cam better

錦龍不嬲打cam/cm先勁

上集照打假9

想問mk恩想upgrade攻中應該轉廢明奴定大力臣好
前面fb小豆 左文尼 右偉利安 4231

巴打們呢兩條防線點揀

見無咩人玩德甲，混種好似開心d

賣左 唔知點講

So9有空位食硬你 但佢好難自己做空位

同ifben敏捷過佢 平一半 但唔夠健康

之後有錢會考慮ifso

睇唔到個分別

古圖真心廢 DDG喇

我會揀高圖

上面轉左最強右閘 但係冇用到華拉同25圖

咁黑山同華拉有冇巴打都用過

matthaus

華拉尼勁 拉膠仲勁

LALA係用黎連包皮, 冇包皮的話用SKYWALKER啦

推一推

明, 但用落唔應該會差得遠 呢d情況睇下邊隻cb 有feel d最緊要 cb>rb>龍

就係有包皮呀

rivaldo 2wf做唔晒兩樣

咁唔使諗，用lala

lala高圖嗰個啦

咁黑山張野掂唔掂

OTW Felipe Anderson 定普金夏世三？

（前面用緊FB 小豆）

呢幾日掛睇比賽 啲人全部都用walker

有juanfran

世三

佢地全icon緊係啦
但1隻右閘唔會影響好多
lala食shadow都好勁，同埋你有包皮
仲有varane一定勁過山齊士

比賽d 隊唔使連chem 啊嘛

同埋你話睇個比賽
大部份都係neuer同高圖，反而少見ddg

Ramos都可以打防中

ea肯出baby icon sbc未
呢家最平都750k

唔使連chem 即係任用啦
任用都係walker

sb e1又係84gk 已經好多個星期冇walkout

130k 買lukaku撚下抵唔抵玩？
英超隊 想隻單中hold下波 斬下燒味咁

Mega pack係咁上下啦

想張費綿龍upgrade 做KDB
有無咩方法可以keep 到呢堆人又可以放到KDB入去
Chem 7都接受
如果唔放KDB 仲可以放咩入去但又好過綿龍
唔該哂咁多位

我會揀88
Reactions composure defense stat贏成條街
係pace 同 staminia輸
另外如果baby icon sbc出既話, baby rio都會大跌, 無論個sbc有無include rio都係

我上次有問 有巴打話用ucl黑山 都係又未用過 成廿五萬

呢個就知 見到有人用ddg都過唔到第一輪

要出就快啦屌
想買又驚買完即出

係囉 勁想買返隻blanc但係出左一定跌

咁你照換入去囉，只係屁馬同kdb都係7chem姐

入KDB再同KANTE調位
包皮有綠線可頂1條紅線吧

換12月隻古沙華再跟上面巴打講kante 同kdb換位

呢排有冇啲咩心水野炒，sbc又無 ，留左 600k 諗緊入唔入啲鏝

放130萬coins ps4
tg:

90迪比亞路點睇
魯爾見佢crossing 太低

好 唔該哂巴打

cam一定迪比細路
st就raul

bailly打防中屈機
我依加就係咁

問多句 90迪比亞路同89細哨點睇
雖然細哨依家貴啲 但等到出baby icon sbc應該差唔多價

會唔會成日交失波？

ching仲揸多唔多86人

話撚知佢跌，入撚左隻 baby rio

rare mega喎

今次個感覺唔似要用佢本人

門都無都係咁啦

其實potm有無定幾時公怖?

咪跟官方囉 想知可以上返英超官網同德甲官網

想入隻Sandro, 可以點執好, IF Ben 盡量想留番。
大約400k budget

緊係知跟官方

官網有寫幾號宣佈? 睇睇先

冇記錯好似係每個月嘅第一個星期五

想賣撚左隊英超人 砌隊意甲玩下
英超性價比太低
有無意甲功課隊參考下？
用開433（4）
淨係知用尼高，馬度迪，if koulibAly
想知邊幾隻係意甲core既人 大家都推介
意甲比較擔心2翼問題

thanks

為咗件拜仁波衫要特登買隻tolisso

你都換唔到幾多隻

50隻奧達文迪 不過我全部10000以下入

20k>36k

$10000樓下？

BF 果陣D人當垃圾丟出黎執

個倉好多貨
我諗住逐d換

無知一問，其實係咪Team Chem夠100就得架啦
個人Chem洗唔洗全部都要10 Chem ？

最好

禁入去睇下你隻人加既數值就知

越高越好

本身一個拜仁人都冇？

自己r3睇下10chem同唔足10chem有冇分別

loan都一堆

玩場單人賽季，一場打到2-3件衫啦

我德甲混意甲
因為德甲D防中睇落唔多岩心水
就hybird左意甲用尼恩+馬杜迪
感覺唔錯

出icon sbc 未

仲揸住堆高rating人

黑山換PSG巴西中堅, 龍門換保方

冇，前排出德甲掉晒出market，嗰四件波衫最想要拜仁，焗買一個，唔計wagner，tolisso最平

唔好抱太大期望
你都唔係唔知今年EA幾咁鍾意撚狗

打sb初級直接刷20球

想好平咁搞掂左面既chem
係咪得felipe luiz
set stay back 純防守夠唔夠用

So9 上91 軍刀
算唔算upgrade到

EA: 咁容易得到ICON, 邊個課

Silva定Marquinhos ?

31萬買咗Suarez
咁平硬係覺得會伏

最好就緊係全部10chem
但有1，2有7chem以上都ok嘅

仲有堆萬聖卡又唔轉數值，真係好難捉摸

IF marquinhos 幾穩

個fd用緊 皇馬迷用到唔捨得放
轉行做疤狗

4231
文蘇
dybala boateng mertens
naingolan matuidi
sandro Koulibaly Chxxxxxx Florenzi/cancelo

EA已經唔記得左呢堆卡了

蘇狗好勁

有頭有身位有射，係衰3星sm

中鋒其實我都少上腳
今集個個都有位即射架啦

IF Marquinhos
另外o岩o岩先睇到你冇防中....
買簡迪換美羊. 再轉陣入場

so9 健康射唔需要綠燈都會入 ，weak foot 射都無問題

如果想用walker有咩辦法

你成個陣係點

睇數值 94 R9 同 c7 差唔多，諗諗下又唔想換

只要ea唔做佢派膠走位就好撚勁

有愛大哂
柯煙

唔會，當然你唔好expect佢可以比個致命直線果d，普通橫傳冇問題的，
幾穩定下，而且轉身唔會慢

冇人講甘美治打防中

Baily打到，咁我覺得van dijk都應該ok

有1.3m 有咩prime icon抵玩

有無人用過中田英壽

有無方法執到 C朗 rio 尼馬 加隻左閘鎖定

岩岩開GAME冇耐買個黎玩
食deadeye cam要做既野都做到
健康射好準 係wr med med唔太鍾意 其他都還好

謝

有....全部ICON

想買享利
是咪要買prime先勁

cm allan st icon rw是但

我估佢應該affort得到唔洗用allan掛
2隻icon都算係affort得到嘅

451 最易hybrid

451一定係翼連閘，佢隻牙朗好難搞

依個最好 thx ching

IF Martial 3星腳好唔掂 換邊個好 150k budget
暫時有以下三個人選
入game轉4231

仲以為你一定要用cancelo添
唔好意思

推推問下功課

cut入去燙就son
爆邊落底就mane
古一招就打cam先勁

古一招set佢free roam都好勁

無錢買其他icon 用晒係C朗

呢排d價唔跌 又無SBC 悶到仆街

son 5*wf

買隻油雞就好易連

我前面阿朗 油雞 拜山

屌你 你都係想我羨慕你姐

Walker 好無用？見比賽好多人都用佢

最強右閘啦

Balance 得66 算吧啦
一隻朗救全家

有隻世三入場換走rabiot踢4231
隻雲迪克係untrade 唔係好想哂左佢

左右腳都冇乜分別，都勁

頭先入完sif werner
啱啱搭地鐵先發現佢入咗兩球
兩球唔夠出tif掛

更多巴有冇砌到隻蘇超左閘
好似好好J

屌你又話平民德甲+英超陣既

為左隻untrade普金vvd
換左佢成個左下三角型可以upgrade一個level

如果前場嗰d唔轉嘅，真係幾難用到walker
真係唯有換走varane同高圖

夠啦

德甲好少球員有表現可以出if架
兩球夠架啦